有冇人逢親緊要關頭都衰

小事或者冇關緊要嘅事會好彩 好順利
重要關頭會臨尾衰 或者因為小小事就破壞左成個計劃
仲有同人鬥氣嘅時侯(大家睇對方唔順眼) 每次都係對家攞彩

有冇人係咁有咩方法可以改善下
利申 成日比人聊 唔會點主動聊人 唔知係咪我個樣好好恰